（細思極恐）駐港褶被軍部直升機30號中午墜毀，但係香港市民而家先知

香港啲記者曾經被江澤民講過有咩事跑得仲快過西方記者！點解呢單嘢發生係香港境內但係就隔咗一日半時間都冇任何媒體報導既？究竟香港既新聞自由係咪已經完全被中共控制晒？